我真係好失敗......

我上年大學畢業,
原本番緊份合約工,
本應份合約去到十月先完,
上兩星期上司通知,
因為資金出現左D問題,
所以份合約去到三月就要停。

感情生活空虛,
已經25歲仔拖都未拍過,
事關唔受香港人歡迎,
最hurt果次係同2個女同學傾計,
佢地話「如果俾我知道邊個係gay實唔同佢組group project, 最多只係同佢做朋友。」

生涯規劃遙遙無期,
一直打算出國留學順手移民,
每個月洗費好少但都儲唔到幾多錢, 投資又失利,
好彩最近父母話可以借錢俾我留學, 算係少樣野煩,
只係我唔想依賴父母太多。

最近因為存在感薄弱上黎連登開個account,
(好多年前高登有account, 不過俾人ban左就無再上去),
新年諗住玩下改圖刷下存在感,
點知玩左幾日改極都係無人理。
起初以為自己功力退步左, 幽默感差左,
今日發現有人轉貼我D圖有好多人覆,
先發現自己依家連存在感都刷唔到,
攪到我心都灰埋 ......

下面係依幾日改落嘅圖

痴撚線, 連訴苦文都無人理

嚟啦嚟啦 叔叔抱抱

thx

抱抱 雖然我唔識講野

工作上既野我又俾唔到意見 自己都係做左野半年左右

起碼你都有動力去改圖啦

咩動力都無曬啦, 都無人理我, 改埋今日果張唔再改啦

睇返個改圖post都唔係冇人理啦
雖然比較多人理伯母

理伯母果個post, 3頁入面我自推左十幾下

抱抱

大家咁話， 寫故無人睇

唔好咁呀 巴打撐住 我有支持你中指po

多謝支持

你都改得唔錯，不過就可以再好d

頂住

你d圖都幾好呀

起碼識改

撐住呀巴打

有咩所謂 大把不出名會員啦

留名支持

樓豬 唔好咁啦 其實睇返呢個post先發現呢幾日睇到笑既嗰幾張圖都係你改 認真講句 好撚高汁 呢幾日睇到都笑到流口水 加油 改圖咁高汁唔好放棄！可能樓豬打標題要有gimmick 啲人先睇到 車到山前必有路 船到橋頭自然直 樓豬加油 唔好灰 會好起來的

改得唔錯呀

多謝你咁支持
其實我D標題係咪改得好差? 有無咩改善建議 ?

謝謝

連登是你家 巴打是你的巴打

我成日應完一個post就會終結左個post 睇下呢個會唔會 會嘅話咁我唔上連仔了 btw 呢到好多標題黨 冇鳩計

求下你唔好終結我個post

.............

幻覺黎架姐

原來係你改嘅
係其他post見過，大波葉劉幾好笑
仲諗住cap比fd睇

希望你班fd睇完之後開心下啦

睇睇下發現對波個陰影未汁好, tune番正先

等我試下用番D圖出多次post先

連登講野都冇人應
我都好失敗
我諗我連樓主都唔會應我

唔會囉我24小時睇住依個post有無人回我

獅子獸唔好死阿

我個新post唔自推得2個人覆
已玩完

屌你